/*
    Task 1:

    Напишите результат сравнения рядом с выражением в виде комментария.
    Необходимо выполнить это задание без использования console.log()
    Данные для сравнения:

    "42" == 42
    "0" == 0
    "0" == false
    "true" == true
    true == (1 == "1")

    "42" === 42
    "0" === 0
    "0" === false
    "true" === true
    true === (1 === "1")
*/




/* 
    Task 2:

    Переменная a = 'foo' , а переменная b = 'bar'
    Чему будет равен результат выражения: a+ +b 
    
    ps: два плюса - это не опечатка

*/



/*
    Task 3:

    Напишите результат сравнения следующих выражений :

    "ананас" > "яблоко"
    undefined == null  
    undefined === null 

    Необходимо выполнить это задание без использования console.log()

*/

/*
    Task 4:

    Создайте свою конструкцию УСЛОВИЕ
    Минимальное количество условий в одной конструкции: 5

*/

/*
    Task 5:

    Созданную вами конструкцию из задания номер 4, запишите с помощью тернарного оператора

*/

/*
    Task 6:
    Загадайте 5 чисел от 1 до 100, 
    а затем запросите у пользователя одно число в этом диапазоне.
    При КАЖДОМ совпадении числа выводите сообщение в МОДАЛЬНОМ окне: 
    "Вы угадали число". Если пользователь не угадал, то выводите сообщение:
    "Вы не угадали. Попробуйте ещё раз!"

    В задании необходимо использовать конструкцию switch/case.
*/
